晚上約10 時，馬鞍山男居民稱自己有自由，嘗試闖出離開封鎖區，被現場警員制服。

政府再突擊封區，晚上 7 時起封鎖馬鞍山恆安邨恆江樓，晚上約 10 時，一名男居民與警員爭辯，稱自己有自由，然後嘗試闖出離開封鎖區，被現場警員制服。

香港有自由？ON9 你住得呢度預左

手足

我係藍絲,見到手足咁樣...無力感好重

港豬是要管的

香港無自由架喇，走吧啦....走出香港

留名睇恐懼撚屌佢自私周圍播毒

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

搞我地藍絲手足 我地撐警又票投民建聯 咁對我地

跳樓比人打死都要走

死番入去集中營啦港燦

過多幾年就會係咁，詳情參考東西德

傻閪藍絲

而家終於明白「投奔自由」係咩感受

一男子：我要走唔做啦

黑警：謂，幫手做埋場戲先啦